hugo

Hugo岩做咩類型既狗名🤔求大家意見

平生太多腎虧事

平時樓下都有幾隻狗叫hugo
其實叫hugo 嘅人好慘
改人名做狗名真心膠

侮辱了狗狗